小童星激似IU引起熱議，她還有「韓國最美女童」的稱號～

《我的大叔》劇情進入高潮，飾演知安小時候的這一位童星，即使一句話都沒說，但卻讓人「超入戲」，因為小童星的樣貌和IU小時候簡直是「複製貼上」，加上她和劇中知安有著一樣的造型，暗色系衣服和凌亂髮型，讓人對小童星印象好深刻，劇組這個選角真的太用心、太厲害啦！

但其實這位小童星早就因為撞臉IU而很有知名度，她叫做金奎莉（音譯，韓文名김규리），2008年出生，今年剛滿10歲，是一位很有名氣的兒童模特兒。右圖為IU小時候，放在一起比較，是不是很相像呢？金奎莉甚至還被譽為「韓國最美女童」，她拍攝過許多廣告及服飾形象照，有著超齡的氣質，不論是可愛打扮還是成熟造型，都讓人感嘆基因太強大，完全天生麗質啊～

金奎莉有一雙圓圓的大眼睛，以及精緻小巧的嘴巴和鼻子，大家是不是也覺得和IU真的有幾分相像呢？小小年紀就有著如此出眾的美貌，加上現在還漸漸地朝戲劇發展，不知道未來會不會有更多機會在電視上看到金奎莉的身影？

《我的大叔》的拍攝真的很用心，雖然劇情很貼近現實很沉重，但總能讓人在其中得到治癒和幸福，希望最後知安和大叔都能獲得幸福，大家也要持續鎖定每週三、四晚上《我的大叔》的播出喔！

邊到似

差好遠喎
成個支那農民咁

咁都似支那農民
Ching 住係邊到
咁多靚女

最唔似係個咀, iu個咀形靚好多

激你老母似咩
IU個鼻已經唔係靚，條𡃁妹個鼻仲要仲柒

臉蛋似 完